同過唔同國藉嘅女仔做同學/同事，你問我答

日本，韓國，大陸，法國，台灣，澳門

你唔係覺得呢個topic好特別阿嘛？
唔同國籍 國際學校大把啦
咁都可以出嚟你問我答
你係咪玩鳩我

so

外國jj表示

威

你屌過就話唧

同過唔同月份出世嘅女仔做同學/同事 你問我答

1月2月3月4月5月6月7月8月9月10月11月12月